今年邊檔五代同堂好食

上年食嗰個苦苦地，今年想買返個甜D。有無巴打食開

無同好

呢個好似好甜咁

有毒嫁喎

唔係真係有人食吓話

你真係有病

買返黎要搵水養幾日 開始有梅花點食最香甜

食開水仙

你唔係未食過啊，渣ga

淋過頭，無咁爽口

得個香字，我索下 tempo 好過

水仙有毒喎

你on9? 平時去飲茶都有水仙啦

有人跟左就大鑊

食開年桔。。。好撚香甜

巴打RIP